【大師午間教路】港股向上突破唔容易，建議靠邊站！

收到 再加牛

要向上突破了

大屍終於放棄叫人沽. 準備PUT 得